全！民！習！武！

俾人打都要識還拖

義捕都要識武力

保護巴絲係我地義務

學咩武最有用？

有功夫無懦夫

MMA